記住你班港豬唔好再主動義務清理路面

我講乜都冇參與又冇立場只想開路返工嘅港豬

第一，清理呢啲野要留俾工作人員，你冇工具，過程中扭傷腰或吉穿手，冇人可憐，又冇保險

第二，清理期間再次開戰，可能又一舊磗飛埋黎爆頭死，死得好無謂，突然標幫黑社會出黎斬人又有可能

第三，當埋你非法集結拉鳩你，唔係未試過拉清理嘅人，因為將你當埋黃絲

第四，現場射咗咁多TG有好多山埃，你想快啲死記住吸多啲，行過都要載口罩啦，我見好多人清理係冇戴，特別係中老年人，佢地一向唔太著緊呢樣野